有冇24吋嘅hdr mon?

27吋太大